不要龜頭

不要龜頭
尻環會掉下來

你是幼撚

教會絲

人地係認真覆 唔係歌詞 !!!! 屌你

抱歉抱歉

不要龜頭
陰毛會掉下來

我好懷疑你係唔係佢本人
因為佢本人自己咁唱過 陰毛會掉下來
條女真人本身就鬼妹仔性格
電視面前形象先扮乖乖女